跪求會員 廿八號大王入！！

因為冇得pm 唯有係咁 希望你唔好介意

你對鞋係邊買？我搵左好耐

推
到
你
睇
到
為
止

幫下你推啦

狂推唔該

見到標題以為搵我添

出返去先